# Chinese (Traditional) translation for switchboard-plug-networking
# Copyright (c) 2015 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2015
# This file is distributed under the same license as the switchboard-plug-networking package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: switchboard-plug-networking\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-13 18:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-06 10:13+0000\n"
"Last-Translator: Kisaragi Hiu <mail@kisaragi-hiu.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://l10n.elementary.io/projects/"
"switchboard/switchboard-plug-parental-controls/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.6.2\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-02-12 06:28+0000\n"

#: src/client/AppUnavailableDialog.vala:27
msgid "You are not permitted to run this application"
msgstr "您未被准許執行此應用程式"

#: src/client/AppUnavailableDialog.vala:28
msgid "An administrator has restricted your access to this application."
msgstr "一名管理者已限制您對此應用程式的存取。"

#: src/client/Client.vala:161
#, c-format
msgid "This computer will lock after %s."
msgstr "本電腦將於 %s 後上鎖。"

#: src/client/Client.vala:163
#, c-format
msgid "%lu hour"
msgid_plural "%lu hours"
msgstr[0] "%lu 小時"

#: src/client/Client.vala:165
#, c-format
msgid "%lu minute"
msgid_plural "%lu minutes"
msgstr[0] "%lu 分鐘"

#: src/client/Client.vala:167
msgid ""
"Make sure to close all applications before your computer will be locked."
msgstr "在您電腦鎖定前，請先確定已關閉所有應用程式。"

#: src/client/Client.vala:173
msgid "Time left"
msgstr "剩下時間"

#: src/plug/Views/AppsView.vala:27
msgid "Blocked Apps"
msgstr "已限制的應用程式"

#: src/plug/Views/AppsView.vala:38
msgid "Add Blocked App…"
msgstr "新增要限制的應用程式…"

#: src/plug/Views/AppsView.vala:53
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: src/plug/Views/AppsView.vala:77
msgid "Allow access to these apps with admin permission:"
msgstr "允許存取這些需要管理權的程式："

#: src/plug/Views/InternetView.vala:29
msgid "Blocked Websites"
msgstr "已限制的網站"

#: src/plug/Views/InternetView.vala:40
msgid "Block URL"
msgstr "限制網址"

#: src/plug/Views/InternetView.vala:50
msgid "example.com"
msgstr "example.com"

#: src/plug/Views/InternetView.vala:79 src/plug/Views/InternetView.vala:193
msgid "Invalid URL"
msgstr "無效的網址"

#: src/plug/Views/InternetView.vala:187
msgid "The specified URL already exists in list"
msgstr "指定的網址已存在於清單中"

#: src/plug/Views/InternetView.vala:215
#, c-format
msgid "Unblock %s"
msgstr "解除限制 %s"

#. /TRANSLATORS: Refers to non-weekend days, as used in a title
#: src/plug/Views/TimeLimitView.vala:20
msgid "Weekdays"
msgstr "平日"

#. /TRANSLATORS: Refers to weekend days, as used in a title
#: src/plug/Views/TimeLimitView.vala:27
msgid "Weekends"
msgstr "週末"

#: src/plug/Views/TimeLimitView.vala:148
msgid "From:"
msgstr "從："

#: src/plug/Views/TimeLimitView.vala:157
msgid "To:"
msgstr "到："

#: src/plug/Views/TimeLimitView.vala:163
msgid "Screen Time is not limited on weekends."
msgstr "在週末不限制螢幕使用時間。"

#. /TRANSLATORS: %s is the user's name
#: src/plug/Views/TimeLimitView.vala:165
#, c-format
msgid ""
"%s will only be able to log in during this time on weekends, and will be "
"automatically logged out once this period ends:"
msgstr "%s 只能在週末這段時間登入，並會在這段時間結束之後自動被登出："

#: src/plug/Views/TimeLimitView.vala:169
msgid "Screen Time is not limited on weekdays."
msgstr "在平日不限制螢幕使用時間。"

#. /TRANSLATORS: %s is the user's name
#: src/plug/Views/TimeLimitView.vala:171
#, c-format
msgid ""
"%s will only be able to log in during this time on weekdays, and will be "
"automatically logged out once this period ends:"
msgstr "%s 只能在平日這段時間登入，並會在這段時間結束之後自動被登出："

#: src/plug/Widgets/AppChooser.vala:18
msgid "Search Applications"
msgstr "搜尋應用程式"

#: src/plug/Widgets/AppChooser.vala:46
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/plug/Widgets/ControlPage.vala:14
msgid "Other Accounts"
msgstr "其他帳號"

#: src/plug/Widgets/ControlPage.vala:15
msgid ""
"Supervise and manage device usage with limits on Screen Time, websites, and "
"apps. Some limits may be bypassed with an administrator's permission."
msgstr "利用螢幕使用時間、網站與應用程式的限制來控管並管理裝置使用量。某些限制能在管"
"理者提供權限後忽略。"

#: src/plug/Widgets/ControlPage.vala:18
msgid "My Account"
msgstr "我的帳號"

#: src/plug/Widgets/ControlPage.vala:19
msgid ""
"Manage your own device usage by setting limits on Screen Time, websites, and "
"apps."
msgstr "設定螢幕使用時間、網站與應用程式的限制來管理您自己的裝置使用量。"

#: src/plug/Widgets/ControlPage.vala:37
msgid "Screen Time"
msgstr "螢幕使用時間"

#: src/plug/Widgets/ControlPage.vala:38
msgid "Internet"
msgstr "網際網路"

#: src/plug/Widgets/ControlPage.vala:39
msgid "Applications"
msgstr "應用程式"

#: src/plug/Widgets/ControlPage.vala:57
msgid "Some settings require administrator rights to be changed"
msgstr "有些設定值需要有管理員權利才能變更"

#: src/plug/Plug.vala:36
msgid "Screen Time & Limits"
msgstr "螢幕使用時間與限制"

#: src/plug/Plug.vala:37
msgid "Configure time limits and restrict application usage"
msgstr "設定時限和限制應用程式使用"

#: src/plug/Plug.vala:64
msgid "Limit computer use"
msgstr "限制電腦使用"

#: src/plug/Plug.vala:65
msgid "Prevent website access"
msgstr "防止網站存取"

#: src/plug/Plug.vala:66
msgid "Prevent application access"
msgstr "防止應用程式存取"

#, c-format
#~ msgid "Prevent %s from using these apps:"
#~ msgstr "防止 %s 使用這些程式："

#~ msgid "Remove Selected App"
#~ msgstr "移除所選程式"

#, c-format
#~ msgid "Prevent %s from visiting these websites:"
#~ msgstr "防止 %s 訪問這些網站："

#~ msgid "Add URL"
#~ msgstr "加入網址"

#~ msgid "Add a new URL, for example: google.com"
#~ msgstr "加入新網址，例如：google.com"

#~ msgid "Limit computer use:"
#~ msgstr "限制電腦使用："

#~ msgid "On weekdays and weekends"
#~ msgstr "週間和週末"

#~ msgid "Only on weekdays"
#~ msgstr "僅週間"

#~ msgid "Only on weekends"
#~ msgstr "僅週末"

#~ msgid "preferences-system-parental-controls"
#~ msgstr "preferences-system-parental-controls"

#, fuzzy
#~ msgid "Authentication is required to change Screen Time &amp; Limits"
#~ msgstr "需要核對身份才能更改家長監護設定值"

#~ msgid "You cannot run this application"
#~ msgstr "您無法執行此程式"

#~ msgid "Manage parental control settings"
#~ msgstr "管理家長監護設定值"

#~ msgid "Parental Controls Client"
#~ msgstr "家長控制客戶端"

#~ msgid "Show parental control restrictions"
#~ msgstr "顯示家長控制限制"

#~ msgid "No users to edit"
#~ msgstr "沒有使用者可供編輯"

#~ msgid ""
#~ "Parental Controls can only be applied to user accounts that don't have "
#~ "administrative permissions.\n"
#~ "You can change a user's account type from \"Administrator\" to "
#~ "\"Standard\" in the User Accounts pane."
#~ msgstr ""
#~ "《家長監護》僅適用於沒有管理權的使用者帳號。\n"
#~ "您可以在〈使用者帳號〉面板中將使用者類型從「管理員」改成「標準」使用者。"

#~ msgid "Configure User Accounts"
#~ msgstr "調整〈使用者帳號〉設定"

#~ msgid "Open Users settings"
#~ msgstr "開啟〈使用者〉設定"

#~ msgid "Parental Control"
#~ msgstr "家長監護"

#~ msgid "Allow this user to:"
#~ msgstr "允許此使用者："

#~ msgid "Modify the dock"
#~ msgstr "修改 Dock"

#~ msgid "Configure printing"
#~ msgstr "設定列印"

#~ msgid "General"
#~ msgstr "一般"
